[IOS/AN] 神魔之塔 (89) 三國群雄 第二部 即將潛能解放

歡迎加入以下公會
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

新人留名

啱啱回鍋 想入公會

點解你同事冇你咁醒

光神新卡幾時岀？

多做多錯不做不錯

1001

開始了

好波
呢個對我黎講仲負面過抽獎個bug
一見呢種盾真係會唔想課

terry:錢已袋理撚得你拎d卡去做乜

Lm

睇咗佢條片, 好多合作卡都無, 好多卡無練(e.g. 龍王 牛魔), D大肥又唔放入素材包, 估佢一係hea玩, 一係副帳號

班台仔真係好撚煩

十封未過 allmax 0

Terry：閱

Del卡真係同絕食抗議一樣咁on9
人地理撚得你

都唔知佢做乜

鋼鍊一出咪又係狗衝去課

各位召喚師大家好，

神魔之塔將於 2020 年 2 月 18 日 (二) 早上 11:00 (GMT+8) 進行伺機器維護，為期約一小時，期間召喚師將不能登入遊戲。

請召喚師在伺機器維護前，提前完成正在進行的關卡以免關卡進度及獎勵損失，謝謝關注和合作。

不便之處，敬請見諒。

維護完咪又係一到抽新卡就#6

唔係今日收咩？

自己廢過唔到 唔係去提升實力 而係刪卡抗議 台仔真係on99

台仔唔係講過唔過到嘅問題
係講緊mh出必然無視呢個問題

覺唔覺有西屌就無資格轉珠

lm

陸續有嚟，必然中毒，必然燃燒。
依家就算新卡幾強都好，佢一出必然無視就廢燃晒

垃圾驚

見到佢復刻舊年啲地獄級仲未破億血

啱啱回鍋想join

見佢張人權圖乜都冇練，覺得係副帳

留低名同埋想入邊個

建議一或二
爆菊團香港第一公會
HKG 一睇就知都係元老級
最尾個個睇NO.都知黎痴餐

躝啦你，喺度癡餐

拿拿拿
即刻有個痴餐副會長出黎R 客

我只係傀儡，你先係話事人

MK 子頭馬

樹大話事人

我唔係史大大

第二把交椅

邊淪到我

仲未收番我隻夏娃
好彩

唔準你咁話佢

琴晚quit左原會今晚再apply 不過我係真點痴餐 lv106

痴餐開山祖師

九天之前以經換左
淨底個2隻都唔知換唔換好
D point打黎唔知有咩用

回鍋新手想入，已申第三公會

係咪盲㗎

唔想掛住高登個名 又見公會名正常啲 所以入咗樹大
In 樹大

屌cls 打完個修羅場出黎果下#6 入番照扣體乜撚都冇

自己寄信拎返

每日有野換，換完就懶得打

成日升滿張卡同所有嘢換晒之後
唔記得換每日嗰樣 仲要打定點數

用番水北歐解成就
發現水北真係好撚廢

開咗奧丁老婆先至叫合格

回復力低到癲
尾王1血用左延時龍刻
用埋北歐不死
如果冇天降1排心就輸撚左
如果有帶隻轉心會好d但病睇關入冇諗過復刻都打到咁

申請左公會123 Lv108

又中到 bug 喇

我真係好少中bug

有無人知暫時無法顯示係乜嘢黎, 會唔會係 x 7 石

佢肯打暫時無法顯示
都唔肯打係咩黎

有人加我入公會未 申請左冇反應 名：超級爆裂星神裂痕之爆爆

叫轉豬之神先岩

友情點7777有乜用

連 7777 友點都出唔到

你申請咗唔講邊有人知係你呢
啱唔先收咗

同客服講唔需要 叫佢收返

幾時再友抽up小鳥
友情點就爆

咁柒串係我就唔收啦

我係女仔

Then

我爆左好撚耐
有十幾萬點

依家好似廿萬先爆

呢個名好聽啲

依家啲人郁啲就拎塊閪出黎曬
當正係公園呀婆曬棉胎咁
冤崩爛臭

Ok以後唔收人

Hi

榮譽會長

右上角巴哈extra果關有隻野反彈發動攻擊成員每件10000

用飛影變身2技吸唔吸到?

NO

點頂 6萬

艾德星矢

水攻自打得入

水攻先打得入

用戈隻水魔 (咩沙門天) 得唔得

青圭唔變身

佢只係追打一下, 其他人都會打

凍結左佢先會唔會反

項羽 星矢 魔鈴 其他兩隻求其
EP2技就夠爆死佢

可以用招來
項羽 黃忠 其他雜屬 過40000血就得
項羽 暗龍使 3隻龍 毘沙門天 都係過40000血就得

項羽 鐵九牛 龍王 爆6萬血，龍王放牛隔離，睇下開牛2技加龍王1技再加埋龍刻夠唔夠力

唔該大家 我頭先已經用青圭輕鬆搞掂

有青圭

戰友40萬

咁你個邊用咩

唔記得

你當史老大流架

上個月先復刻 咁多日都唔打
等下年啦你

有史大大係到點扮都唔似啦
話佢咁撚串就答有閪, 我係咪應該改正返做話佢咁閪串

尊重友愛包容

聽日5選1中到鐵扇即刻課1000

你見仲有人玩依隻驚就知啲人有幾包容啦

我用其他黑金同你交換都得

uid

呢樣野要交俾天決定

製作人朱天健（Tim） ok

我用真名玩神魔
留uid會自爆

有得交易嫁咩

識佢老鼠

唔關我事架

有冇level要求

愛是恆久忍耐 又有恩慈

即係屌得好

想入樹大招風
名:最喜歡人馬座

有閪

肯課一千一早就課二百石抽左啦

有咩驅使你想入樹大

啱啱回鍋

Ok收咗

thx

想要
有咩你想要 交換

前副會係你ok

殃b

甜會長

岩岩好夠入

以上定以下

神魔小妹ok?

以前呀

要近況

落山未

PAD 出6段變身無限LOOP
MH 點應對好

我地呢邊有bug同女將

執笠抗議

已經quit jor
個會長傻傻地

係就快唔好等下個禮拜

UID 分流呀

真

番緊工

20號

駛唔駛量體溫

冇搞呢d 淨係叫戴口罩

有冇信心試下含住支深熱針行山

行山真係冇戴 做運動戴唔到

成班人行定2個行先

岩岩玩返

我個隻all max喎升到 雖然係水主角黎

咩驅使你回鍋

見到人玩

咁多bug都仲肯回鍋

光隊？

例如？

而家d卡勁到超級都好似初級咁

想入第2個 叫Hinson

打雙週五線隊都輕鬆啦

馬戲團雙週開始有複合技能
我覺得難打咗

唔覺有咩分別

今個禮拜個地獄級又係做比維洛妮卡
獸隊帶共工同魔王獸就收工
另外既係青圭 王一赤璋
王二蒼璧誘敵‧木 加巴哈 收工

抽鐵扇個pool好唔抵
卡池廢又重覆
同個陣冇諗過頂羽冇鐵扇會差咁撚遠

抽唔到 賣埋隻項羽佢

對付d垃圾梗係好似足球界d 25仔咁
雪到佢硬先諗下俾佢走啦

比次機會啦

收左隻青圭，循例都屌下mh老母
feel到一抽五全垃圾

可能有青圭呢又

又中即課金

好脫節 冇玩個排出埋d超人 初音 聖鬥士 三國系列

仲有張All max唔知揀咩好 上次個張揀左暗出左撒旦

裝返嚟玩 最上次係課左隊超人隊
宜家唔課金儲左100石等抽鋼練

想要黎開圖鑑

有無咁多人回鍋

我以前連咩阿菠蘿個堆神都抽唔齊 抽極都重覆

屎忽痕咪回囉

止咗痕就唔好回啦

你幫下佢

唔識R

你咁多個ac 真心佩服

碌碌下巴哈見到送幾多野 前幾日裝返抽卡過下癮
順手等抽下合作活動

塞碌棍

我們精選了神魔之塔版本 18.3 或以前推出的非合作系列石抽卡匣以及黑金卡，合共 302 隻角色進行人氣王投票，參與投票即可獲得參與獎賞 珍饈美點系列 1 套。

投票結束後，凡等級滿 10 等的玩家，均可於 2020 年 3 月 2 日 至 5 月 31 日期間登入遊戲獲得我們的【瘋投人氣王2020】一抽獎賞，讓你從人氣王投票勝出的前 18 強角色 (*註) 中，抽取一隻 All Max 角色喔 ! 票數最高的前 3 名角色將會有更高機率被抽中。

投票期由即日起至 2020 年 2 月 23 日，最高票數的 18 隻角色將組成【瘋投人氣王2020】一抽獎賞卡池。
註 : 角色總投票票數以中文及英文版活動投票結果合併計算。

📅投票日期：2020 年 2 月 23 日 23：59 (GMT +8, 下同)前
🏆結果公佈：18 強角色排名將於 2020 年 2 月 28 日 23：59 前於神魔之塔粉絲專頁公佈

投票資格:《神魔之塔》 UID玩家等級需滿10等，並登入遊戲天數滿 6 天或以上

🗳投票表格連結：
🗒參選角色列表：

直接投3張天選

泰王應該頭3

過氣公廁卡

舊年一抽垃圾

呢句真

青蛙

神魔之塔貼文分享活動得獎名單

845667976
做乜可以中2次獎

鳩投先

diu青圭一定勁多人投

呢排拼圖盾咁煩，龐貝話唔定受到注目

點解有預感中啲廢黑金 狗頭 貝西 瑪雅嗰啲

隱藏珠 佢又CD1 有骷髏骨頭 所有技未用得

仲要新副本轉暗珠佢回血 但我用開暗隊

報埋3，加我啦做咗遊民好耐

投咗伏羲 女媧 西王母

識揀

想抽黑金
投左 狗頭 聖杯 美姐

第三個公會會長新手黎

Fake左我幾次

貝西其實都幾勁 手轉廿三應該唔難
係瑪雅駁你唔到

回鍋無公會ching有冇公會收留我

我之前公會D人都潛晒水 會長都好耐冇入

貝西咁多人講佢廢 根本冇人用 你都話勁
旋風 霧化 燃燒 黏腐 首消xC 強化盾等等都玩完 咁都話唔難 冇得減CD就變到好廢

整亂哂個版面

投左俾瑪雅 女媧 關羽
你老味夠膽咪出呢幾隻俾我

冇人識你喎

投左泰仔 鐵扇同青圭

瑪雅應該就快潛解

收左張卡
開3張上遠豬神黎見我

1.青圭
2.賈比爾
3.冇乜特別想要，揀咗天選黑金暗妍希

庫庫爾坎
瑪雅
龍脈者安納

你上面唔係咁講喎

梳

all in 青蛙 鐵線
第三隻堅冇人選

有冇公會收我回鍋無耐

究竟做乜會有回鍋潮

前排送咁多野有自選又日日送抽又派石

鋼鍊

串到我一棟都人無

勁在入場成隊-CD同撐三圍啫
遲啲出隻獸隊長夠屈咪有用

個個都唔集中投
點贏啲黑金

我哋依邊咁少人 都唔會影響台仔投票㗎啦

前面嗰句啱 但係有冇新嘅獸隊長都應該只會勉強有用

上次地獄有貝西會易D過R1

依家有返人品抽未？

好似話中午

十二點開翻？

台仔投高文

Home office

我地係少數派

十二點死ser

留名一抽頂羽

中到項羽/青圭 即課 不考慮

跟機課8蚊

又話用 UID 分流, 點分又唔講, 麻煩員工出黎講解下

入到就入
入唔到等一陣再入

你本身都有 中到都課金 勁

會長，副會都係

開始緊？

抽完食左七隻大雀
無用過

係咪有新link

有強烈預感5抽1都係見番上古諸神

331574913
是咪用返之前條 link 呀？

之前條link應該冇咗

我今晚收工先抽

sorry 錯po

老虎機拉到777但寫「暫時無法顯示x0」即係點

你自己做咗唔記得

友情點數唔知幾多

應該就係咁 唔使自己嚇自己

即係有bug

保持神秘感

「一抽人品大爆發」的分流開放時段

還未到您的分流開放時段。此活動首天開始時間將會按照召喚師之 UID 最後的數字分批進行。各個組別的開始時間如下：

UID最後數字為 "0" 或 "1" - 15:00
UID最後數字為 "2" 或 "3" - 16:00
UID最後數字為 "4" 或 "5" - 17:00
UID最後數字為 "6" 或 "7" - 18:00
UID最後數字為 "8" 或 "9" - 19:00

例如：您的 UID為 "1003330" ，因為最後數字是 "0" ，您可於 15:00 開始參加活動。

*分流只適用於活動首天

4點先抽得
抽到鐵扇去醫院裸跑再錫肺炎病人

員工好搶口

3點D人抽晒D百搭唔洗玩啦

上古豬神勁野嚟
3票投哂上古

最多咪見三隻
比兩隻三族你ok

ching sick ball我都投咗張伏羲

望到D台仔屌人投廢卡就好笑

三張入面第二勁

唔係咁on9吓嘛
投番自己想要嘅都唔得?

見到有個comment 唔知講咩投廢卡個D
如果自己抽到真係會開心咩
屌我想講如果我抽到重覆既黑金
仲要係複製人無撚用個D
我會開心咩

完全同意
啲大課都未屌鳩你班寒酸狗啦
人地基本上好多黑金都有
真係想開圖鑑拎番啲未中過嘅洗唔洗問過你班乞衣

我係0

上古x3

我想抽青圭 得2隻

0?

我都想

你竟然有咭未齊

格離出米奇老鼠 TERRY幾出小熊維尼

佢出就等俾中共插啦

抽張卡都要排隊

唔排咪又逼爆個網

有冇link

on9當有趣

各位召喚師午安，
早前提及的「一抽人品五選一」新網站確定將於今天 2 月 20 日 (星期四) 下午 18:00 正式開放。
網站連結：

為避免新網站活動的擠塞，是次將根據 UID 進行分流時段，讓各位分批進入網站。
《分流時間表》
【18:00】 UID 1,000,000 ~ UID 500,000,000
【19:00】 UID 500,000,001 ~ UID 900,000,000
【20:00】 UID 900,000,001 ~ UID 950,000,000
【21:00】 UID 950,000,001 ~ UID 952,000,000
【22:00】 UID 952,000,001 ~ UID 999,999,999
【23:00】 所有 UID 皆可隨時登入

又話3點

排隊啦你, 唔好諗住打 d 老屎忽占

聽日先抽

五張重覆, 抽唔抽都係一樣

自家卡唔洗抽5 多到賣

7點先抽得
6點d人抽晒百搭仲撚洗玩既

話唔埋前面抽唔到留晒落黎我7點

再delay 係咪發現根本冇改到bug

邊有delay

抽到鐵扇課1000+去武漢救人

其實係咪其中三抽會同之前一樣？定係 5 抽再黎過？

咁中意鐵扇新年個時唔抽

個陣鬼知隻頂羽冇鐵扇會咁撚廢嫁咩

好波
早咗一個鐘

最尾個批變第一批

有都廢

玩雜色冇鐵扇真係廢到癲
上星期地獄都差d過唔到

一早講左項羽係垃圾
唔會首發

你5張

5張還5張、廢還廢

見你用得好開心

即日就封印左啦
2019係得秦皇青圭世界第一

青圭真係多幾張都唔怕

7點
求下比返隻青蛙我

有百搭，個pool一L樣

+1 但真係入到先算

gnn片尾彩蛋

呂布Cd5 +10c

要首批連埋一齊，遇上禁首消暗combo盾已經好辛苦，做隊長咩抗性都無應該上唔到一線

咩設計嚟
隊長技要3組5c
但係主動技要1組10c

但係同貂蟬個組合技

快刷啲雙週應該幾爽，幫你轉好底橫一列暗，1c 1c殘廢餐

CD5就有得+c
鏡音要滿行動值先有

殘廢版星矢

屌隻鑽石彈出彈入

試吓f5or上一頁

請選擇一張卡片
祝融
血植異足 ‧ 鐵拐李
蜜兒
伽利略
零

多謝mh
百搭卡

今晚先抽

拎咗隻祝融
開到圖鑑

我印象中無咁講過

入唔L到

又又又又死link

MH有咩係做得好?(5分)

bug同#6

MARKING SCHEME上面仲有女將同禮包
你個答案得2分

又維護

又有人用bug~回收重抽~!

荒廢帳號中百塔

入都未入到

屌客呢

我又係，入唔到

呢個out syl

一個二個搶住抽 慢慢抽都未遲啦 又唔係早抽啲嘢會正啲

條體爆左
抽黎玩左先

屌你老母
收左我隻鑽石
又抽返隻鐨石
呢場鬧劇係想點樣?

唔好咩

晒左D金幣
會唔會賠?

想你收聲

唔會

多謝MH

孤寒

唔好抽

金幣 升一次用得幾多

不爽別抽

轉到佛誕

今日抽唔到訓唔著

中咗青蛙

上次即刻抽到 今次咁多時間準備就搞到pat屎咁

唔知分黎做咩on9 第二批都黎到都仲未入到去

網站維護中

轉撚完未

點睇

入個毛唷?

dum左佢

六點半先醒起要入，依家都仲未得

好想要龐貝特哥

各位召喚師晚安，

由於瀏覽人數過多，「一抽人品五選一」活動網站將會進行緊急維護。
網站將暫時關閉，如有新消息將第一時間通知各位。

另外，我們發現有部份玩家於成功參加活動後，其遊戲背包中並未獲得相關卡片。
我們將於今天內直接補回卡片至遊戲背包中。不便之處，敬請原諒。

fk

可能一枝體力炸

熄個網又唔係熄驚

請左假聽日全日玩轉珠

借問聲呢兩張廢卡係而家有咩作為

開圖鑑

feel到火隊就黎起飛 入定差唔多

你公司真係

都幾有禮貌
早午晚都有POST出既

岩岩訓醒諗住抽
呀屌分流有咩用呢死ser

而家呢個係收返第一張抽既卡 再一抽五揀一張

哪有一次沒有bug

之前都送過2張啦

又遲一個鍾

係咪早期好多人棄左game
頭2個鐘個range 咁大

唔係
UID 個range

刷ac首抽？

早期係咪刷流量
虛報人數到5億舍

刷首抽帳

垃圾先刷首抽
我首抽係木異界龍

冇青瓜呀屌

夏娃

首抽火妹都未出聲

人品差
全部都冇 邊隻值得入手 thx

屌你老母

首抽3星玄武

夏候搭暗屬性既卡片有用 可以放落暗黑既隊伍

隻木異界幫我打到唔知4封王先收皮

蒼壁仲算用到
同埋主動有4個效果都幾勁

我會揀達爾文 配合上木屬性既卡片會發揮到卡片最大既價值

西王母吧 搭配上適當既卡片可以令自身隊伍變得更加強大

屌你老母，搞咁多野為咩。。。。

呢位CHING有D料到

上次中翡翠，今次都係

其他都有
爭蒼壁

一定要咁早抽架咩
留返聽日先抽啦 由班台仔慢慢塞爆個ser先😪

700等玩家 號稱神魔之塔小王子 （曾經同曾建中一起寫神魔之塔）

啱啱回鍋 唔識揀 有無啲意見可以比下

早抽早屌
十個人抽都唔知有冇一個人中到想要
肯定中勁卡d機率係好低

青圭唔洗諗

何仙姑吧 現在已經抽唔到 火屬性卡片有好大作用 打木屬性有50%增傷

屌佢老母全部垃圾黎求其拎隻

準備到我啦

( Show Blocked User - 由都十 )

回鍋求各位指導🙇🙇

單字一個零 簡單就是美

鑽石
ALLMAX簡妲/翡翠

何仙姑唔係光卡嚟架咩

簡青蛙
ALLMAX簡隻海龍/巴哈

唔好
神魔複製人99%都冇用

又轉轉轉 入唔撚到

我淨係用過3張卡既複製人係叫有小小用
6封王 秦皇 orb

呢個post係咪路 個個抽垃圾

上次中青蛙好撚開心
今次

知錯了，恩莉兒原來算好好

垃圾x2

夏候惇

上古豬神勁野嚟

125都無 求指導

唉我隻青蛙

青圭

思路正確 目前夏候在暗屬性卡片的地位只有秦皇之流可以代替

鑽石

好衰

秦始皇 坦己最終型 夏候惇 號稱暗隊三大天皇

你覺得你好好笑？ 伏人

睇啲台仔抽差唔多個個都中上古豬神八仙同三國二

第5必定

On9入都入唔撚到
垃圾ser

返回次後入唔返

西母王 夏娃 零 夏侯 孫筙 要邊隻?

抽到鑽石
廢就廢d唉屌都叫新卡既
想課1000都咁難

揀咗鑽石

夏娃/零

點解鐵拐李同伽利略會係咁出現

真
不過上次開唔到圖鑑
今次抽到祝融開圖鑑
佛心公司

兩隻我都中

夏候惇
暗隊一姐

揀到閪母

仲有咩揀

終於有夏娃

冇人報中青瓜

上面有個

冇抽寶石系列中左鑽石都玩唔到妖精隊

完全冇見到人有龐貝特哥睇黎我諗多咗了

用返之前啲妖都大把

有，不過對比上次少好多

女暴咁勁嘅

冇翡翠，傷害差一大截，冇細獎做兼屬，又再低一截

之前一抽中肥碎點知比人收返

好明顯三國二 八仙 上古豬神up

我又中返

屌拿星咁多人中鑽石

求下八仙果三條撚屌唔好再出黎

我無對個活動有過咩期望

邊張好

2/3

望到都唔想玩

夏娃
恩莉兒
濕婆
達爾文
蜜兒

揀濕婆開圖鑑
其他全部都有

儲下先
自家卡黎

啦真係唔話d人仆街都唔得
如果今次官方冇後台操作個機率
同上次係一樣既話
邊撚到咁多人會中到青龜頂羽
所以話d人冇用F5刷卡我死都唔撚信

唔要比我
又話自家黑金妖族
搞到無抽鑽石

呢隊入面全部卡都係送
本身冇玩妖隊又冇特別抽

屌你老母曾建中

呢d永遠唔知
但一定可能百搭就0.5% 黑金就1% 其他卡就5%咁
但我覺得官方冇必要調低個機率

愛因同零唔好咩

我有兩隻喇

咁無啦

好 要鑽石

差隻翡翠就夠啦

無翡翠就成隊垃圾😪

放住第二啲增傷用住先囉
本身都唔算低傷

台仔運氣差又賴人偷改

寶石系列應該冇放到大卡池
冇理由抽完頂羽一張細獎都抽唔到

無
之前想抽都唔見

三國二同上古豬神真係個個都中咁濟
咁都話冇偷改

厲害了 我的塔🖕🖕

想中青圭，同第一抽一樣，重抽都冇分別
有冇人一樣都係中翻第一次個三隻

不嬲都咁低

所以第一輪邊有咁多人中勁卡
肯定係F5狗

叫神魔整個交易系統啦
呢張垃圾我俾你
個陣用200石抽完都唔知有冇玩過十次

果然開到圖鑑當贏

揀錯左暗？

其他四隻都有係得呢隻無
邊有得揀

全部都有復制人 應該揀咩

開到圖鑑當贏啦

蜜兒有2張可以玩無限閃

已經有4張蜜兒

係😪本身都無咩期望

呢度好似冇乜人中黑金

我都有三張...

一直都只係期望開圖鑑~
最好笑係唔駛用石抽都齊晒遠古三大獎, 真係多 L 謝晒

蜜兒 4
阿飄 3
呂洞賓 6
孫策 3
伏羲 2

呢個真
抽都無抽過
送個啲送到我爭條光龍

蜜兒 飄

又係50靈魂
還番隻夏娃畀我

飄囉 啱啱好 4隻4隻

屌，真係抽垃圾，唔中青圭
除左夏娃其他都無，應該揀乜好

再講多次 夏候為暗隊三天皇

個撚個po出嚟都一定有上古豬神 三國二 八仙呢三個系列兩隻以上

咁飄囉
偏偏就係依幾隻特別多 其他就唔多
就賣咁啲復制人攞靈魂

達仔炸版

係 就算中黑金一樣有

想問下要咩好
5隻都無

夏娃 蜜兒

Thanks要蜜兒先

地獄有含羞草樹王
競技場有丹尼絲
課金有妲有寶石系列
柒少少都有玩具系列
未至於無得玩呀？

佢乜卡都有架 聽佢up

新手上路又中老手伏

喊出嚟 祝融有冇用 如果冇用我揀第二張愛因斯坦算

我發現個個抽D野都係咁上下

真係架

就愛因

蒼壁同維洛點揀？兩隻都冇，呢個系列除咗三大獎都有

你聽佢up
含羞我有開頭冇放落去以為鑽石夠傷
鑽石同佢d細獎有隊伍技
同神貓一樣得大獎冇細獎好難玩

蒼壁其實唔好用
龍隊都少用佢（so far青蛙都無帶過佢出黎抖氣）
暗獸破拼圖係幾好用
最近地獄同修羅都做俾佢

ok揀了維洛

今次個地獄帶鑽石真係含左撚
無增傷對機械族直頭r痕

鑽石冇翡翠同頂羽冇皮卡冇鐵線一樣咁廢

皮卡無武裝係咪廢好多的
個期無玩 無拎到武裝

開圖鑑當贏

終於揀咗武則天唔洗再掙扎 多謝mh！

蒼壁

揀濕婆都唔撚會揀佢囉好冇

係
我都無武裝
我見有個d單開一隻皮卡就十億
冇既先得2億定3億

新帖留名。

5張都

你冇咩

冇 個時冇抽 師父根本廢

就算遲d每族都有 每round自產種族珠 都係廢

張卡就係廢

迦利略，琥珀，恩莉兒，伏，暗印度
得上古豬神係冇，因為太垃圾當時冇抽

正解

中黑金重覆仲想點

冇重覆 我根本冇抽

仲串, 仲要係無重覆既黑金

有既唔揀啦 要兩張做咩

伏羲都勁過佢啦

點解個個都一定會見到八仙 三國二 上古豬神

你叫中豬神嗰啲情何以堪

豬神咁勁都唔抽

個個都中豬神咁濟

根本內定

上次話就話有人用bug, 實情係咪因為調高咗中獎機率, 借啲意收返晒啲卡...

𨳒你老母, 上次都叫有張安慰獎蒼璧, 今次俾5張垃圾我揀!!

完全感覺唔到係7周年慶祝活動 巴哈好多人都話出垃圾 黑金機率勁低 MH以為5選1就多啲機會中大獎 但係中垃圾嘅機率亦都有加冇減 都唔知點解突然要5選1

最後一年搞算係咁啦!!

我都覺得係上次調高左機率, 搵藉口收卡重抽

btw 巴哈班人開心啦, 原本抽唔到好卡想重抽
依家都係抽垃圾, 攬炒成功

之前3選1統計大約2成機會有黑金百搭
而家肯定更加少
人哋22個AC都淨係得2黑金
印度神變到超過9成機會出現
所以中垃圾嘅其實好正常

宜家興攬炒

所以今朝MH想直接搞冧srever

是旦啦 還掂都係多送嘅
只不過7周年活動搞成咁

應該要
項羽
皇上
青圭
百搭
是但
咁先收貨

冇見過有人有多過1張黑金

上次鑽石 今次就喵

唔係喎 好似有 是旦啦

唔知之後又有個 all max 活動咩？之前好似有投票？

我揀咗高文做膽!!

呂布勁左幾多？

0%

多數用泰都唔用佢
除非解暗人成就/無腦速刷

用皇甫兄弟都唔用佢啦

覺得今次靚過上次人品 算係咁 抵我只課過3次金俾Terry

其實幾開心
上次連圖鑑都開唔到
今次抽到隻祝融開到圖鑑
仲收埋啲BUG仔皮

用BUG係唔岩既
但隻GAME又無PVP, 佢地抽到項羽都唔關我事
而且同我有得傾神魔既得呢個POST既人(無FRD有玩), BUG仔點真係唔關我事

但關我事既係, 我用我既LUCKY去抽到百搭青圭開心左好耐, 但隻GAME話收就收返, 仍然處理唔到F5班人之餘仲要改低今次抽卡機率

話就話係送既活動, 但我唔係用我LUCKY去抽咩

比我好彩抽卡一次開心完再收卡, 玩到心都淡埋

呻完

俾我應該棄

係你既, 始終都會係你既, 施主

依個活動真名叫黑金體驗週

學牌大哥抽到咩

乜水黎

大哥我就唔知
我就3個都叫好咗
西老母(第3隻)>翡翠(第2隻)
水印(第3隻)>鑽石(第1隻)
女媧(第1隻)>蒼壁(第1隻)

直頭好正啦

純粹係好難會有得再差
西老母水印女媧, 我都唔知再差啲會有咩選擇

巴打我都明你感受 真係慘唔好唔開心 多d上黎

今晚地獄級打王應對方法:
水成就 三種族
隊長亞伯汗/水北
隊員艾莉亞/水德/關羽 特哥/笛卡兒/趙雲 冰花/女神
全龍
隊長青圭
隊員巴哈姆特 赤璋
王二蒼璧誘敵 選木屬
注意:垃圾龍刻 不必強求

仆街啦!! 要用青圭解成就?!

俾人收走咗青圭嘅仲玩落去有咩意思!!

咁點解出嗰陣唔抽青圭

回鍋玩家lm

如果鋼鍊啲卡好既話就可以all in

蒼壁3成就is ok

以前巴哈: 遲啲出龍族卡匣一定勁過而家呢隻 抽青圭 正傻仔
而家巴哈: 屌一抽又唔中青圭dllm還我青圭

三國係咪無視就得？

潛解完都係垃圾
項羽可以放袁紹+黃忠(<-無皮卡既話)

我話卡匣出既時候點解唔抽

就咁睇泰仔好似唔難

泰仔已經有攻略

堅好笑

而家有了，多謝MH

全水 (愛恨時計龍弦)
水初音 水初音 雪未來 色彩初音 笛卡兒

頭尾龍 (任何龍刻)
青圭 巴哈 巴龍 赤璋 龍王

三種族 (破盾龍刻)
項羽 普普璐 真田幸村 暗精獸 鐵扇

你有同用蒼璧我唔會阻止你既

蒼壁廢到屌都廢事

利申唔識玩

個精粹係最尾個EMOJI

速刷隊
秦王 撒斯姆 土蜘蛛 蘭斯 雪女

扑街， 抽隻祝融俾我把撚咩 屌

佛心公司 有10%中黑金

夏候惇 祝融 孫策

50萬玩家*10%=有5萬人免費中黑金
5萬*40抽=200萬抽*8蚊一粒石=terry派左1600萬

3隻都叫界王呀

係咪因為中過上古豬神伏
搞到玩家普遍都唔會抽自家卡

屌閪呀又拼圖盾
連續2星期都係

抽新嗰隻暗獸

鑽石個系列好撚勁喎

依家神魔d盾唔係你肯食石就過到
以前初初打奧丁就真係可以食石磨到過

★ 第六彈：魔法石封印卡活動『三國豪桀』及『三國戰將』
時間：2 月 24 日 (一) 至 3 月 8 日 (日)
活動期間將同時開放『三國豪桀』及『三國戰將』抽卡選項，當中各自包含 8 位『三國』以及『三國 ‧ 貳』系列角色。獲得稀有角色的機率將大幅提升！

又拎d垃圾出黎呃新手

想抽

鑽石系列大獎上到尾班車先勁
依家出勁卡會俾人屌倍率崩壞

★ 第二彈：登入活動『群雄十抽登入送』
時間：2 月 26 日 (三) 至 3 月 1 日 (日)
第二輪的三國潛解登臨！召喚師只要於活動期間每天登入，即可天天同時領取『三國豪桀』及『三國戰將』抽卡機會各 1 次，合共 10 次！切勿錯過入手機會！

＊此活動獲得的抽卡機會必須於活動期間使用，相關獎勵將會在 3 月 1 日 23:59 逾期後消失

又有魂送 又有卡抽 想課金了

送抽三國可以補完番d細獎

古幣成日中三國同三國二啲大獎
全部都抽到兩隻
鳥都唔洗食

又有班人搵藉口想逼terry再重抽過

古幣中撚晒全部大獎啦正常都

廢事升啦
技10都夠用

一抽免費送隻祝融比我
本來三國二差佢一隻衣家唔洗抽個卡匣
MH真係好佛心

乞衣仲惡過課長

5選1 揀左瘡B

都話不嬲都咁低

唔抽咪唔低

無鐵扇雜色可唔可以咁

差咁遠

無鐵扇都係唔好玩雜色啦

分開解咗三個成就 唔洗用蒼璧

全部放增傷 解盾幾弱 仲要水仙唔好用CD8又冇得隨時關 蘭斯得4倍唔好用

Ok thx

有皮卡點解要玩雜色

解雜屬成就

其實蒼璧三成就都幾冇腦

我無蒼璧

邊度可以攞到活動驗證碼？

郵箱

好耐無0石過

蒼璧輕鬆三成就
蒼璧最垃圾係個龍獸神增傷硬限制玩全龍就要低一等
combo盾幾時先會顯示數字同隻藍色怪撞色，好難睇

哪有龍隊咩
唔解成就了

海龍都冇？

冇

唔洗咁在意正負皮
邊理得人點諗

唔解囉 反正粒野無用好似

十封巴哈入面敖廣嗰關仲衰 4-8C追擊 附消 所有嘢重置 每回洗版面 10%盾
其實地獄依關算簡單 再難啲都仲有 冇數字先有挑戰性

啲攻略嘥鳩氣
燃燒風化擺明係整鳩人啦，斜轉一日唔搞好打撚咩！
成條體死斜轉呀仆街terry冚家武漢肺炎死撚咗佢啦

蒼壁好撚廢

揀邊隻好

拼圖盾嗰關？，諗法幾創新，未試過，我估唔得

蒼b

我諗唔得 應該會判定你有冇拼啱先 敵人技能>龍刻技能

龍刻技能>拼圖技能
但有兩個Phase
Phase 1: 破唔破到拼圖
如果係破拼圖龍刻就破到
Phase 2: 係咪剋屬傷害
如果無剋屬傷害有破拼圖龍刻都變0
無視屬性相剋姐係無剋屬啦
姐係無傷害

第二第五

ok，thx

無視屬性相剋又真係唔關事反正我諗有破拼圖盾龍刻就應該乜都唔洗理，佢個屬性相剋係跟個盾，唔係跟隻boss

個盾要解到 本身就破到啦 用唔用無視屬性相剋都一樣

拼圖盾同剋屬攻盾係兩個唔同嘢嚟

無視屬性相剋姐係無剋屬啦
姐係無傷害

我試過開團長(舊嗰隻)打剋屬盾
全部同我減攻 除咗真剋屬嗰隻

姐係條Program係
睇番隻怪當時個屬性去判定你打唔打得入

原來佢係同屬puzzle盾再剋屬先打得入即係無視屬性相剋就一定打唔入了

如果你成隊剋佢屬 用破拼圖+無視剋屬
結果會係破到盾加有傷害 但無剋屬傷害

剋屬盾 拼圖盾 係分兩part

不過自製既話無呢個可能性 唔洗試
因為兩隻都係三星精粹

求其用泰仔過一次算 卡又廢龍刻又廢

無視屬性相剋既效果只係判定會唔會因屬性相剋而+-1.5倍攻擊力
而唔會無視木攻被火屬剋制呢個定理

R4-1 項羽
R4-2 皮卡 迪加 北遺一
R5 項羽
R7-1 皮卡變身
R7-2 (星矢一) 變身 星矢二 北遺二
超穩滿回通關

感謝

賠10石ok

50體

冇啲誠意，燒撚咗你間公司

你個野壞咗

你又唔識個條油既
理得佢負皮咪負皮有咩所謂

一抽人品中左隻智火解析

係咪代表我冇人品

我想要鐵扇呀屌佢老未

個個都想要

有無人覺得呢隊幾好玩

0分

呢隊野搞笑得黎幾好玩
幾爽

咁呢隊呢？

正

屌其實有隻阿飄我簡

on9左

蒼璧帶隻水奶去到王1先發現得3回合
啪左兩粒石

開埋龍刻咪5回

好cls 8個腐皮
已放下正皮

精算師

冇啊

點解個畫面咁怪雞

有bug咪怪雞囉

終於刷滿炎蒲
用咗巴打隊項羽純光隊
王一開超人穩陣啲 如果唔洗衝榜既話

其實有火埃 炎龍王 都唔係幾洗刷
迪加變身會用多咗時間

冇都唔洗刷
防龍都好過佢

講起防龍
我前幾日先用左好多靈魂石同素材去解左隻垃圾

有，但想問可以點組？啱啱回鍋無耐

鐵扇用黎放係頂羽隊唔係做隊長

項羽 鐵扇 牛魔王 冰花龍 黑影刺客

無項羽

我發現神魔仲未有d G8盾係鎖人隊長技
同強制將你d合體卡解體
Pad幾年前已經有
仲有幾時出雙屬性

點解要抄pad,而家咪好地地
咁pad點解要學神魔出變身系統

拎隻光奶去練你咪知有冇

防龍幾時有得昇華

有幾多張合體卡係1張卡解決唔到？
你真係當MH無視盾流㗎喎

乜仲有人用合體卡？

除左二封王同光果隻控場某d特定場合要
其他無見過

點解有時可以係敵人先攻之前已經開始轉珠

咁你要問下你工程部同事

因為你班伙記辦事不力

幾時出安努
成日出d垃圾地獄 我all max左喇果兩隻

啱啱玩第14日，有冇元老可以俾下建議點組隊 Allmax抽左隻垃圾

安努仲垃圾

有愛

頭先刷滿艾德
陣間差完電刷埋奈亞子

搶攻盾....
定係改實時轉珠。4秒轉珠呀仆街，唔係回唔切血俾人打兩次。
最後一年放盡佢啦

最後一年

轉珠轉到玩jubeat咁😂

項羽 蜜兒 火革新 雪女 蒼壁
蒼壁 赤璋 暗龍使 水桓
恩莉兒 馬杜克 火古希 火革新 火巫

你又伏黎

好耐無見到你

見到呂布咁撚廢
曹老闆個d點算

曲到圓

miss you

竟然對曹操有期望

古幣抽到好撚多曹操
諗起都嬲

I try try thanks

你聽佢講
項羽你只要就齊4-5色/純光都唔會出咩事所以是但你

蒼壁要滿倍要齊神龍獸，佢上面已經5隻龍做乜
蒼壁 快樂王子 水桓 蜜兒 水古希
盡量放短轉水既卡

新手恩莉組乜野純色，仲要配成隊垃圾做乜，連mvp 都冇
恩莉 馬休 項羽 其餘2隻乜神都可以
唔放馬休成隊都唔洗玩

哦 今日我試過用項羽雜色嚟過地獄，第一關已經收左皮

留名等15日後再作評論

新地獄唔係隨便打，復刻既就得

都唔會關龍神隊事㗎啦

第一關狂掃光珠應該唔會咁易死
照計到第二關疊唔到火先會死
有好卡都要識用架

暗龍使 火古希 都推薦

老玩家好波

呢個真係好好用

我244313402，抽到項羽所以回鍋，有皮卡但無武裝可以點玩

無武裝咁玩

祝融竟然係大獎

可以升下木人隻丹尼絲 升做光人 同埋光神姜子牙可入項羽隊

有冇人會抽呢2部垃圾卡機

隻澤煌有冇用

我其實可以升了 但唔知升邊隻屬性

袁紹有無用
爭佢

冇皮卡玩唔玩到純色
唸緊黃忠光人有冇得唸

想問下如果一張卡未進化前，佢技能最多10 lv，大概有8000回合，我升爆左佢之後，再比多張一樣 10 lv 8000回合嘅卡佢食
如果進化左之後，技能唔同左，max會變左12 lv，咁喺呢個情況，我進化左嗰張卡會直接變左12lv 16000回合定係都係由10 lv 8000回合開始？

講到1999咁

有60幾石
唔知用喺邊

呢幾日唔係送抽咩，等送咪得

由岩岩玩個時6x石 到而家回鍋左16日已經有10x粒石

岩岩玩返 ^先岩

不嬲都係
乾旱菊 鐵拐李 嗰啲一早已經知佢係最大獎

姜子牙得4倍 仲要食唔少資源 唔應該練

一定係等鋼鍊

項羽全光唔一定會光人 有皮卡就唔太需要抽 等送嗰幾抽睇下點

我都儲緊石
而家70
係咪儲到35抽就肯定有？

你講抽邊隻先?

技10 8260回合
+
技10 8260回合
=
16520回合>技12 14260回合

所以佢已經到咗技12
進化咗個技能回合係一樣冇變

儲多陣到鋼練又可以免費保底

7抽呂布
9抽祝融
潛解gogogo

點解要抽

有得抽唔係唔抽呀

from巴哈

啱啱我試咗一次 係技10開始
因為到達max lv係無法突破上限

真係有人抽

之前抽過覺得dum石落呢個pool乃非常on9

原來有得溢補升技

手動係架

新手真係唔知

新手無古勒比卡超抽好唔好抽黃忠袁紹塞落項羽純光

唔好扔石落海
先不論佢會送抽
黃忠冇一頁書其實都冇用，袁紹有用但唔必要
等抽鋼練先係正解，光人機率好高

只要項羽全光唔係組全人 依兩隻就會冇用

回鍋後三國未齊

好 我都覺愛德可能係光

一陣因為鍊金術係取之大地既
開隻木俾你

光機械

有可能

幾時出有無話

呢隊極限17步
呢場紅綠燈用咗5步、9c用咗2步

跟隊

應該完埋三國卡機？ 400石ready

All in 不考慮

食卡應該唔得🙈🙈

食卡唔得

今個禮拜四有細獎消息
下個禮拜就三大獎
其實睇背景應該都似光人

背包好大
有排都未追到

加上mh一直以黎對光人情有獨鍾

木人機會都大，可能係雙手貼地放煉成陣然後一堆石係旁邊面飛起，為既就係counter項羽鐵九牛

送個個抽中左夏候惇

你就好

都唔係咁計

5張入邊有terry 係2.5%
5張入邊有黑金係10%

用5張計 邊有人用1張計

好似冇咩用

之前有人話有用
我自己就無用過

舊版3抽1
3張入邊有terry 係2.5%
3張入邊有黑金係10%

新版5抽1係
5張入邊有terry 係2.5%
5張入邊有黑金係10%

邊有2%咁多啊

個別同結果兩個機率係有咩分別

大佬應該光人，細佬暗機械，再加埋上校火人

個別=每格分開計
結果=5格一齊計

係冇用，咁耐以黎火木暗幻陣隊係得迪士尼嗰個年代先有用

計黑金係無分別

sorry我蠢，都係唔明

直播都唔係果個池黎

用返個網頁d code黎睇
個別=垃圾數據
結果=真實數據

好似明明地，唔該曬

直播係升級版黑金得頂羽一隻

小妹我連直播都冇睇

直播係另外一個活動抽 25%黑金必出頂羽
同呢個一抽入魂 12.5%TERRY/黑金 完全無關

唔知，原本搞電玩節，而家唔搞，就整個一抽入魂比大家開心下咁囉，點知又搞到成件事都係bug

本身現場抽咪無整到保安措施

暗隊一姐
勁野嚟

點解要禮拜三先開始送三國二一抽
仲差隻陸遜

8個有1個黑金仲想點

參考隔離，大佬光人or機械，細佬木機械？，上校火人

有冇建議點打澤煌 卡左喺第四層
定其實打嚟茅用

我頭4關冇睇關入
全部都係亂帶仲可能冇開過技
頂羽 比卡 大聖 光初音 西摩
好似唔洗點解盾都過到

上校 水人 變廢柴

等心急人抽幾抽先送

大哥哥 光人 光獸 合體 光獸

忍唔住抽咗

新手表示除咗項仔乜柒都冇 你睇下我啲卡 po左喺上面

都有幾張黑金啦

毗濕奴 暗隊一哥

大佬 點用法

你都係玩左十幾日姐, 咪留石抽合作囉, 如果今次合作正常發揮, 應該夠你捱幾個月

項羽隊長 四屬帶增傷, 其中一隻炸版/轉屬 唔好轉光暗就得 開埋龍刻

未抽到

唔識用龍刻 邊啲卡有用都好迷惘

用奶油兔個網 扔上黎再望望

好冇feel 張卡又廢 求其過一次5層就算

有貂嬋換

項羽 龐貝 蜜兒 水巫
爭隻光屬, 龍刻用加傷害最多個粒同自己識玩果隻模式

加隻木屬
咁先天降木強化

點解一定要天降木強化

見到龐貝

我想講爭隻木屬, 但諗諗下雜色項羽4屬就得, 搭多隻增傷啦

水巫有用？用馬休得唔得
光屬拎別西卜會唔會好cap

或者加百列袁紹黃忠嗰啲好似有得增傷

項羽 龐貝 蜜兒 水巫/馬休 四屬都夠發動隊伍技能
淨返個位再放多隻增傷囉 應該夠傷害打最後一關

三國幾時先有潛解？

32分鐘後

潛解完都唔會用

幾時連潛解關都可以 skip

泰仔求其打 都淨二百幾步

我試左幾次 第六關瓜柴 可能係技術性問題

第四層ROUND6 唔係命懸一線後自殺咩 點解會R6炒左

第7Sor

垃圾呂布劍都無把

咁你仲唔快 d 同同事講出多個 skin...

[IOS/AN] 神魔之塔 (90) 康復香港 時代抗疫 黑警狗官中肺炎

衝呀